邊個on9仔買iPhone8 我一定笑柒佢

pish

人地用黎炒可以賺翻幾千銀

我買8

iPhone 8 OK, X 就真係不了

我買8 X就唔洗諗

7同8分別係咩？

覺得係曲線推8

無線充電，a11 chip

無線叉電有冇講係快叉?

買X

年年都有呢啲post

買X先on9

邊個買i瘋一定笑柒佢
原來樓主有買 恥笑開始

新會然?我an 狗嚟